狗官 小江究竟係乜嘢意思

旺角地鐵站全部都噴晒呢啲字

"過黎呀過黎呀過黎呀"

小江就係個塗鴉師個名